如果CCTVB係幫政權嘅機器 咁陸浩明就等於黑警

除咗今次係香港人傷口上撒鹽 仲要同奶共肥媽上埋契
呢條政權幫兇一定唔撚可以原諒
係CCTVB嘅一定要繼續追擊 同黑警一樣唔可以原諒
光復香港 時代革命

六號準備變零號啦

推

唔可以原諒

對唔住囉

如果真係無心
講完都叫導演NG啦

根本就係計劃之內
唔可以原諒

人哋而家叫柒號呀